面形似owl city 應該帶咩眼鏡

認真 我照左廿幾年鏡 今日終於發現呢個驚天秘密

發現自己面形同owl city
吳震宇有9分相似

想配過副眼鏡 應該點襯

利申：矮撚

潛水眼鏡

簡稱撚樣啦
戴套啦

帶您老母

你做乜撚野唔食飯